聖誕老人 剝衫剝褲

騎住鹿車去殺人 見到靚女
之後點唱

搖着賓周插路人

見到超人賣底褲

見到靚女 唔啱音...？

剝衫剝褲 見到阿婆 I love you

剝衫剝褲
見到𡃁仔 除底褲

騎著鹿車啪啪啪
尋日四季 今晚洲際
最多屌完換手勢

我記得係 見到妹

唔係 聖誕老人 終身監禁 騎着鹿仔去殺人 咩

剝衫剝褲 見到超人 賣底褲

我聽嗰版本係
騎住鹿仔去賣淫
見到靚妹 衝去姦佢
見到阿婆 照姦佢

聖誕老人 終生監禁 騎住鹿仔去殺人
見到師奶 剝衫剝褲
見到差人 除底褲

見到𡃁妹 剝衫剝褲
見到超人 賣底褲

聖誕老人 終生監禁
騎着鹿仔 去殺人
見到𡃁妹 剝衫剝褲
見到超人 賣底褲

即係2次剝衫剝褲定我記錯左

聖誕老人 終身監禁
騎住鹿仔去殺人
見到靚女 剝衫剝褲
見到超人賣底褲